2021年度連登坐貨師統計

而家坐緊幾多貨？
最長試過坐幾耐返家鄉？

全倉坐緊...

沒有

美股全倉坐...

1919
坐左10年
成功坐到番到家鄉附近
最後蝕少少賣左

5號仔
均價55

全倉紅，隻隻-10%左右

全倉坐緊TQQQ, ARKK, TSM, AAPL, ABNB
全部options隻隻都-15%以上

2.x 溝咗就贏

1股GME

QCOM 150@150
MSFT 241@60
係得UBS +3.4%